有無人覺得時間換金錢好撚on9 ?根本無腦

唔剩止針對服務業， 其實office狗都係

好多時啲野根本10分鐘做完就做左1粒鐘

屌， 做野唔係應該目標為本咩？

因為你只係大公司個生產線嘅齒輪中嘅其中一粒螺絲，簡稱食物鏈最底層

你做野做得快，好快做曬，老細睇到嘅唔係你有效率，而係你停曬手冇做野。所以好多時都係慢慢做好過冇野做

btw試過半小時工作分開曬半日黎做，唔想做完冇野做俾人照肺

呢樣真
老闆見你停哂手好似得罪佢咁
明明d 野就好快做哂

見你做嘢快手咪俾多啲嘢你做囉

咪撚廢up啦你老母

啱啊 所以啲有錢人都係用錢去買其他人嘅時間，節省自己啲時間去搵更多嘅錢同享受。

我做哂野就自己上下網， 彩佢都傻
老細唔理我咁制，點睇

睇標題 等我仲心諗難得有人同我諗野一樣
入到黎點知